[藍絲黑警勿入］相約在煲底channel

有巴絲因為政見同屋企人同另一半反晒面分開左
既然係咁，不如就搵返個有相同政見既朋友，如果有機會仲可以進一步發展！
唔理你咩年齡、咩性別、咩取向、咩喜好都可以出post，除非你係藍絲黑警
希望幫到大家

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做